泛民真係好撚蠢 連網媒都唔識用嚟製造對自己有利嘅輿論

而家班建制派咁撚醒目，識得用港人港地、HKG報呢啲網媒鋪天蓋地製造輿論，每日發十幾個post批鬥學生，成功令到文革風氣重臨香港，被批鬥嘅學生慘遭停學（陳樂行、BU SU主席）同喪失工作機會（教大SU主席）

屌你老母班食塞米泛民有撚用過網媒以牙還牙咩？ D100成六十萬個Like，剩係得一兩個post提過呢件事，其他乜立場新聞都有幾十萬個like啦。就算你哋真係唔撐班學生講個撚字，陳樂行畀班生番恐嚇，人身安全受威脅，班媒體都應該要識發大件事，用番一樣嘅頻率日日出post提呢件事，cap晒啲恐嚇留言截圖，蘋果將件事放喺A1，叫人畀嬲，等大家嘅焦點可以轉移呀嘛，唔好唔記得一張劉曉波標語已經令到若蓮喪子件事嘅風向完全改變啦！而家范太竟然話可以搞十四億中國人公投香港可唔可以自決，直頭係畀曬機會地㗎啦，唔係咁都唔識得利用啊？

班泛民只係掛住拎光環，唔識think outside the box，二十年嚟一事無成係無可避免嘅結果

連登紅登網絡力量都沉曬啦
紅登就早洩放洪非凡做狗
連登就比五毛重點對付

咁又唔好咁悲觀
朱經緯打人判刑個投票
連登都有影響力嘅

保皇狗都開始識玩網路戰
泛民就淨係on99坐定定畀人打
真係想幫都幫唔落

飯民：「我訓係度都贏做乜要咁做，死既全部係靚仔」

家吓FB要課金㗎，你估飯民仲似已經如魚得水呀?

另外，LXB嗰招街外人根本WFC，係黃絲先覺得自己反勝。

佢地要做既係永遠既反對派

泛民企圖將浸雞單野Spin成粗口已經算發咗功。

浸大事件來講，D100唔係屌鳩學生爆粗同埋態度唔好嘅咩？
如果係咁講的話，而家班泛民唔係應該同HKG報同一陣線？

你有無聽城寨?

重中之中，同tvb一樣 基本盤太大

而家已經唔係話泛民識唔識打網絡輿論戰，而係泛民根本無戰意，甚至乎係樂於利用自己擁有嘅資源，去同佢地嘅建制朋友一齊踐踏自己嘅下一代。

就浸大事件來講，佢地根本係跟住建制派嘅agenda 係咁砌班學生 完全無諗過要幫佢地講說話
DQ 就掛住個位，新舊泛民成班都一撚擔擔，無分彼此

等非泛民利用網路一舉功成

班傳統泛民真係仆街都無人有
尤其係聞屎黨嗰件李華明，個口吻同HKG報根本一樣
不過就算係進步民主派，都唔見得佢哋有出聲

中共晨早利用緊高登連登去引導輿論啦

泛民撚係為香港咩
成班呃飯食既傻閪黎
仲靠佢地做乜柒

仲有家陣根本唔係要你哋去幫班學生開脫
只係想你哋去強調班生番嘅惡行啫
咁撚樣都

仲有家陣根本唔係要你哋去幫班學生開脫
只係想你哋去強調班生番嘅惡行啫
咁撚樣都做唔到班泛民真係收皮啦